BMW bimmercode

有冇巴打用過bimmercode黎code自己架車d function?
心思思想買番個自己code下唔同野

利申架車已過保養 冇有怕

冇人試過?

前世未壞過sensor咩

巴打試過?

幾方便

純粹想code下d電子野, 例如開車default 熄start/stop engine之類

我有玩過呀 你想改啲咩？

開車default 熄start/stop engine
鎖車自動摺鏡

仲有咩推薦?同埋code完有冇咩後遺症?

LM 學野

每部車可以改嘅嘢都唔同 要去外國的forum 睇
你可以改你部車
一著就行sport mode
開返個胎壓顯示

無乜後遺症喎
只要你唔係入expert mode 亂改應該無事

你已經買咗obd 藍牙adapter？

岩岩係amazon買左, 應該要個幾星期後先到

胎壓顯示ok喎more more

同埋佢個app未買既話係咩都用唔到? 定係淨係用到limited functions?

胎壓顯示要2015 後嘅車先可能會跟車有sensor
你部車有無就唔知啦

開播片功能 不過驗唔到車最好唔搞呢個option la
改parking sensor 啟動距離
改著車個動畫

未買只可以入demo mode / 改到 flash 唔到落部車

有樣要提提嘅 每次改嘢 都會清咗
電鏡 呔盤 seat 位 位置同 iDrive 部分config 最好用手指backup 左先玩

IT狗訊息很有用

Bimmercode 好用定bimmerlink?